我食到好飽訓左係度攬羊仔。。。。。。。。。。。。。。。。。

示意圖：

我建議你出少D 無聊ON9 POST

我建議你擺隻閪羊係兩隻腳中間

推

推你老母生滋羊

你有幾多隻羊B

好多好多

我想識你 點聯絡？
最鍾意四眼哥哥

點睇得出我四眼 有病嗎你

人地有睇過你同羊仔啲合照